片中女警抱頭尖叫 完全破壞形象

【逆權運動】血濺新城市！防暴警沙田清場全紀錄 至少33人被捕

吓!
垃圾有咩形象，似人咩

狗女打人扑鳩義士個陣又點計, 無一個警察係無辜

抵呀

佢哋打人時個樣好威㗎
一比人返撃即現形

班友以前得training 宜家比佢哋實戰下

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

Cry like a bitch

啲女警最叻係男警背後執雞，佔旺個時警棍仲打得狠過男警

平時打人出兇狠 依家比人打返就成個傻閪咁尖叫要人保護

有保護就串過馬撚 無就尖叫笑死人咩

訓低就要掹甩頭盔

10秒前打緊人 10秒後尖叫搵人攬

雞叫

片中成班都無証既, 警狗去左邊？

除佢頭盔打最傷

著晒防暴衫都係得咁既款
叫你同大賊槍戰就仆街啦
靠你班咁既廢柴保護香港就真係死得

1:00 防暴俾人除頭盔，防暴淆晒底

1:00 防暴俾人從後除頭盔，防暴淆晒底

比你打個個都冇尖叫啦叫乜春呀八婆

叫乜鳩
D西女人真係鐘意9叫